勇武派核心暴徒

近排警方破獲多個勇武暴徒武器庫，起出槍械 實彈 炸藥 棍棒。
啲狗好擅長搜索跟蹤目標嘅，佢哋可能喺示威前線開始跟蹤目標從而破案。

但如果準備武力升級嘅暴徒唔再參與示威前線，最多只係和理非咁行下。咁啲警察就好難鎖定同跟蹤佢哋，咁就大獲啦！

如果準備地下化武裝升級嘅暴徒堅忍潛伏，係發動攻擊前冇任何行動唔參與示威。啲警察冇得鎖定同跟蹤佢，咁政府就好難止暴制亂

希望冇人犯法 社會早日平靜啦

總之要屋企要裝cam save去雲端紀錄！唔怕被人屈

咁做咪仲伏 仲易俾狗監控

小心啊sir hack入你個cam𥄫你沖涼

無人叫你用支國貨

有好多程式專hack cam要裝都記得小心 定期check下